大家以為而家個股市係低位，會唔會天真左少少？？

股災見底價：
恒生指數：15000
道瓊斯指數：1300
德國Dax: 6300

一個二個都唔知急乜嘢
其實你識用少少TA就計到

再者，到時大牛市有得你連升10年
你遲幾個月入場都大把水俾你賺
eg 07-08年股災，但Visa 2009-2019 升左18倍
你真係需要咁急去撈底咩

要喺個市場贏錢，從來都係分析「風險與回報」
依家撈底個風險咁大
而回報睇長線，就算你依家分注入去撈底
個均價都未必會靚，
唔見得會比回穩後入市可觀得多

Be smart
回穩後先入市
到時有十年大牛市你賺到悶

正股驚閪

無買驚閪

道指1300你打漏咗個零？

「正股傻閪」就差唔多
成手貨蟹晒
有排你坐

呀係
手快快打少個0

不摸底 不摸頂 別人恐慌時我貪婪

巴菲特佢留左千幾億美金
都未大出手掃貨啦

嚇死人咩大佬彪

冇人買就直接暴跌啦 你可以沽期發達

咁如果仲有貨係手走唔走好

其實而家個價位 坐艇坐多幾年就一定可以返家鄉
問題係你根本唔知仲會跌幾多
而家個市咁唔明朗既情況下
唔揸cash做咩 仲買正股做咩
除非買反向etf囉

坐艇就最蠢
一定係要放

問題係有啲人仲係執迷不悟
以為唔睇價位由佢就會上番
但分分鐘收息都cover唔到你跌左既價位

止跌位都唔set
抵輸啦

彪哥無論波同股都咁勁 點同你鬥

睇怕都一浪低過一浪，大熊市
回彈都係準備下一個跌浪

但點計數好
長揸，邊收息邊等佢上番 有賺既水平？？
定放左大部分，等市場回穩，先慢慢吸納？？

唔識計數

有冇師兄指點下

Ps 暫時蝕左15k

發現好多人鐘意要十年數據同現在比較

大升緊啦 撈底最後機會

彪哥

發人心醒呀 彪彪

我字典裏面冇驚呢個字，我只驚我賺到笑

好多人成日想模底錯過好多賺錢機會，你諗下未來會唔會高過呢個位就買得，當然唔好allin，分注入先賺到錢

1300
dji喎

老母麵

打少左個0

90% cash 10% 抄疫股 now

睇個價冇咩意思
要睇百分比
97同08都係跌一半
有排都未到

根本家陣入都cls
有排跌啦

召喚正股驚閪黨

你肯定係十年牛市唔係十年熊市

熊多十年點搞

咁諗住咩位入？

今日最後機會啦 仲唔入等幾時

你條戇尻話上星期準備掃美股

我天真左

巳經入左貨，市度冇人估到，樓主你咁L叻就吾洗係度開post拉Dllm，聽朝早d起身反工拉

成個連燈睇跌到10蚊喎 邊有人以為依家低位

reported 上熱門但唔係抗爭post

而家入都好過上個月高追

短線hsi 20000 djia 18000 先入市

大特價你唔買
見牛你就後悔

報個到先

班人真係睇跌50%？ 唔好癲啦
而家仲做淡都痴線

美股可能 港股唔駛諗

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

留名
跌到港股16000 認你做契爺又點話
不過無咁嘅可能

股災見底價：
恒生指數：10000

Bill gor vs 老母麵

除非香港大規模爆發

見你講dji 1300就知你天真
130呀

都幾肯定上星期五係底

之前純緒經濟問題可以用QE 減息增加市場資金黎修正 今次病毒問題應該救藥解決 而唔係流D資金入市場就解決到

就係多數散戶都唔惡慌先驚

而其實呢啲人都唔會揸咁耐
就算回本 通脹同time cost都蝕死

分注入咪得囉
例如跌夠幾多個%入一手敢

"最後一提，去年9月，有線電視訪問廣東話講不正的女風水大師權朗，號稱是七仙女下凡的她，預測今年會有殺死人的瘟疫，百業不景，失業率高，樓價大跌，最重要的一句是﹕港股跌穿二萬點。"

無輸緊突然覺得賣撚左佢先，等跌多啲再買返仲好

賣 唔洗唸

撈左d金

支持bill sick

全球經濟爆炸, 大家再唔走無機會

正股驚西咩

港女到 18000 之後慢慢入

咁點解唔得多陣先入

回報睇長線

正常長牛/熊3市 坐艇無咩所謂 dllm岩岩先入大熊市仲主動入去坐果d散戶 真係話佢on9都驚侮辱左d on9
你係大基金佬成盤野幾千億走唔到就唔同講法

估到底 個個都發達啦

賣撚晒喇 屌你老母，快d真正股災
今晚開心d升千幾點啦
過兩日再跌幾千，跌返50%
歐美華爾街肺炎大爆發，政要都中撚埋
再撈底